覺唔覺得冇睇過Slam Dunk既人，跟本就冇童年

覺得
收皮啦，毒撚先睇Slam Dunk

Very agger

希望我哋有一日可以見到櫻木重返球場